【佬訊專欄】台慶未死 轉用Signal - 佬訊

【佬訊專欄】台慶未死 轉用Signal - 佬訊

■Signal Wong拿視帝，就是TVB叫大家轉用Signal的首部曲。 資料圖片

很多人都不知道前晚是TVB台慶，佬編也一樣，但如果你因此說台慶已死，請恕我不能夠認同。

如果你說台慶沒有了、死了，是因為你不喜歡TVB，我覺得很難接受。甚麼叫做「死」，我們可以研究。死者倘不埋在活人的心中，那才真的死掉。反過來說，要等所有人心裏都沒有台慶，才可以說台慶已死。

根據不正式觀察，前晚台慶差點就死了。本來在床上碌了一整晚電話，都沒有半點關於台慶的消息，到差不多11點，突然有個post彈了出來，說王浩信拿視帝多謝Yoyo。資訊膨脹，光陰有限，感激那個page的通知之餘，也默默地按了unfollow。佬編雖然冇睇，但敢肯定，前晚的台慶與過去十多年來的一樣，一定保持一貫水準。

就像TVB劇集一定有烏溪沙青年新村，一定有都爹利街樓梯，一定有愛丁堡廣場行人隧道；前晚的台慶，想必也一如以往，有男藝人與奇怪西裝，有女藝人與低胸晚裝，有一堆大家早已沒有睇的劇集，還有植入式炸雞廣告。很多人的生活一樣是日日如是，千篇一律，難道你又能說他們死了嗎？

還有一個秘密，佬編本來不應該說，說出來會折壽的：TVB不止前線黃，連高層也很黃。不信？看看昨晚是誰拿視帝吧。王浩信，Signal Wong, yeah you got it baby。

放棄WhatsApp，轉用Signal，相信也不用再解釋。Signal Wong拿視帝，就是TVB叫大家轉用Signal的首部曲。

以後邊個再講台慶已死，over my dead body。

佬訊

死者倘不埋在活人的心中，那才真的死掉。反過來說，要等所有人心裏都沒有台慶，才可以說台慶已死。